夢狗同我躝一躝入黎

今日又伏鳩我

比cctai伏能左

無野做既手足落來又一城未？？？？？？？？？？？

兩件bot快能到

米尾

垃圾post
拉

無能恥到

做咩撚野

有野就一直接講啦

比cctai暖氣軍師伏能左

你走去信班和理鳩
個腦鳩下鳩下, 見踩醫護就即屌

笑什麼 你都是傻鳩

上條蛇有無事

意志唔堅定, 想叫連仔解圍QEpost拎嚟長鞭

有無手足搞下港獨集會 cc台末日

波C大戰 一於你搞

我屌你個閪啦膠通狗都笠